想搵返一首快ge英文歌

女歌手唱ge
外國ge
mv 係女主角向記者爆粗
首歌bass好重

搵到